有冇人2月收到message，今日仲未有$4000

聽講全部2月收message都收哂$4000，屌你今日5月31日我仲未收到dnlm

有啲人收完message過幾日就收到錢 我就要等到2046

我都未收 放心

無分先後，係隨機邊袋就手做邊袋先

三中月收message，早兩日收到錢

2月中收sms
未有錢dllm

佢入錢比你會唔會通知？

唔會

一樣

會

關愛共享計劃申請結果通知(XXXX-XX-XXX-XXXX)。已指示銀行發放款額至你的帳戶。查詢熱線38971088。
在職家庭津貼辦事處

但我收到錢收唔到信息

唔乎合資格

點撚知你啫

又話月入五皮
四千 散紙都屌
死窮鬼